邊到有好味既奶油燉菜呀

好想試呀

自己煮囉屌

係咪姐係上海菜啲奶油津白咁？

人人識煮咩

唔係

即係雞皇飯囉

唔同囉

雖然賣相極劣
但其實幾好味

雞皇飯咸
奶油雜菜係甜的

自己親手煮